南韓媒體冒死紀錄 揭中國活摘器官內幕

作家伊森葛特曼來到台灣，他筆下的《屠殺》這本書，內容講述中共強摘器官再度引發討論。其實南韓媒體之前也曾經冒死到中國拍攝調查紀錄片，揭開活摘器官移植內幕，估計從2000年以來，約有兩萬名韓國人赴中國做活體器官移植。

南韓電視台TV朝鮮冒死到中國拍攝一部調查紀錄片，片名叫作《殺了才能活》，揭露中共活摘法輪功學員和良心犯器官的內幕，紀錄片曝光這些移植用的器官，標榜都是從年輕人身上摘取的，韓國人只需要3個月簽證就能移植成功，還能有家人在酒店式的病房陪住。

▲中國甚至標榜器官皆是年輕人的。

據傳他們前往拍攝的地點就是天津第一醫院的東方器官移植中心，記者秘密捕捉到進行移植手術的韓國人被安排在外國人專用的特殊病房，除了主刀醫師還有幫助引導翻譯的朝鮮族護士，患者家屬說選擇來中國做移植手術，是因為在韓國等不到適合的器官，這間醫院有專門負責摘取器官運送到醫院的團隊，這裡的醫生只負責手術。

▲外國人還有專用病房以及翻譯。

紀錄片說中國當局在2008年北京奧運前夕，禁止了針對外國人的器官移植手術，但是仍有部分中國醫院在檯面下運作不受任何制裁，估計從2000年以來，約有兩萬名韓國患者到中國接受活體器官移植。

報導也提到，除了南韓民眾，現在越來越多中東人士集體到中國做器官移植旅遊，價格比其他國家人和中國人貴，而中東大使館也參與其中。紀錄片揭發許多不為人知的器官移植內幕，震驚南韓社會。

▲許多外國人都專程前往中國器官移植旅遊。

作者：夏途島

法輪功這件事現在因為扯到選舉，恐怕在台灣又要變「信者恆信，不信者恆不信」的悲劇。

法輪功活摘器官的消息其實傳很久很久了，有時也不會強調法輪功，以前我總以為這是個別犯罪集團的行為，但現在看起來卻是中國國家大規模系統性虐殺。

這幾天一直流傳新疆再改造營的事情，乍聽很像是大型勞改營的再現，但或許它其實等級是納粹集中營程度。可是我們卻無從得知。

我也不想什麼事都對中國採取極力批判的態度，總希望他們不是像過去那麼壞，然而事情好像就是真的那麼壞。

柯文哲究竟是怎麼樣，支持者大概怎麼樣都不會相信，所謂一刀斃命的證據，大概就是他的口供或有什麼影片剛好錄下他親自講了什麼，否則就算是錄音，也會被說成是變造的。

不管如何，法輪功被活摘器官這是件很嚴肅也很嚴重的事，擅自剝奪一個活人的生命去換另一個人的命，無論如何都是嚴重罪行。千萬別為了選舉這種小事，抹滅了這樣反人類重罪！

Jessica Liu:
我不知道你有沒有認識的人去中國移植器官。從某個角度來看，這些接受移植器官的人或家屬都算是某種程度的共犯，你覺得他們真心認為中國有那麼多捐贈器官嗎？大家全都在作惡，只是用無知和求生意念當藉口。

夏途島:
Jessica Liu 我認識的人是沒有

Jessica Liu:
夏途島 我有，他是我好朋友的丈夫。他們的手術是成功的，但我的道德潔癖讓我對這件事的感覺很複雜，我沒有辦法再用跟以前一樣的態度看待他們。

黃雅琪:
我母親17年前被台灣醫生介紹去中國換腎過,我這幾年知道活摘器官後罪惡感很深

Allen Zhan:

可是你卻已預設柯p跟活摘器官這件事有份了。

可以不用有明確的證據就定人有罪嗎？

夏途島:

Allen Zhan 我有這麼說嗎？

Allen Zhan:

你這篇的立場就是如此。

夏途島:

Allen Zhan 並不是。但我也不能再寫得更清楚了。因為目前所知就這樣。

Allen Zhan:

連有沒有這個重罪都不能確認，卻說不要因為選舉而抹殺掉這個重罪。這個說法有矛盾。

一個不能確定的事，根本不應列入考量。

夏途島:

Allen Zhan 有些部分很確定，我能說的就這樣。

Allen Zhan:

那應該就很確定的部分說，而不是把不確定的拿進來一併說。

夏途島:

Allen Zhan 我不是拿進來，而是拿出去。你可以再重讀一遍。

Allen Zhan:

我重讀了。不過我還是認為你寫的有問題。前面還是疑慮可能有這事，到最後一段卻變成肯定了。

夏途島:

我不知道你這麼解讀的，這篇文章重點在活摘本身，其他只是背景說明。

Allen Zhan: 了解。

D對話竟然咁理性

新疆有成百萬人嘅集中營，即係有成百萬個心肝脾肺腎，咁大個庫藏究竟可以用幾多年？諗落都恐怖

港豬

換D食左十幾廿年元素表嘅器官
會唔會仲多併發症

Push

人間煉獄....好撚恐怖

World war z 劇情

真真地咁

中國或成最大活體器官岀口國
勵害了我的國

利害了

韓仔終於做好事

殺破狼

新疆個集中營真係好撚慘

根本同種族滅絕冇分別

可惜中共有權有勢
全世界都冇人有理由去幫佢哋

中國名菜兩腳羊

中國販賣囚犯器官早已成產業鏈，一早已有涉事醫生逃亡去歐洲尋求政治庇護大爆料～～

我的蟈！

依家仲起左個集中營
無限器官啦

好似美國對中東咁囉
是旦話中共既核武數量比國際規定多
不過主要係冇一個國家會為左一班無關痛癢既人去打另一個國家
如果場仗打完係有賺既話根本隨便講個藉口出黎就打得

一早講過
支國玩人體煉成
用賢者之石推動經濟

好恐怖
新疆果班比人當豬咁養

維尼的開心牧場

如果cctvb夠膽如實報導呢啲新聞，我真的會日日都開佢個新聞報導睇

幾時到香港？ 好多港奴大把新鮮靚器官
不過摘還摘 唔好阻到返工就ok

呢招妙 話唔定細胞記憶 移植完發現行為愈來愈似強國人

港奴日日ot
器官唔荒鮮得去邊

Old news

每天日常

唔係點解中國成13億人
而加仲要比佢地生夠2個
唔生多啲邊有靚器官

活摘Viva

證明呢個世界冇鬼
冇因果循環
冇報應

根本上神鬼之說，因果循環之類係用來控制人類思想同行為的工具。

之後到香港

Cls好撚喪心病狂

我識人都係上去做左移植
佢問過d器官邊度黎，得到既答案係一係做一係等死，唔好問咁多

點解連登會容許呢種 post
可以推到第二頁嘅

應該會打 中國出好多稀土 差不多有全球85%

呢個理由夠大家瓜分支那

身邊有人番大陸換器官 宜家開心快活
非洲可能都多

最on9係有班人認為新彊人抵死
支持中共

新疆個邊真係好撚慘 成班muslam直接比人拉哂
鬼國到底幾時滅亡

以前喺街見到啲法輪功話大陸活摘器官，心諗呢班邪教真係CLS
大咗先知原來真正CLS嘅係中共

發夢啦 垃圾cctvb

韓國好多呢啲深入採訪既野 你唔睇姐

有少少唔同
而家台灣果邊似係想借呢樣嘢藍綠一齊推柯文哲落馬，佢支時中蟈一回事
但而家風向吹到好似連普通嘅器官捐贈都抹黑埋
果邊正正經經做嘢嘅醫生都嬲到飛起，驚唔會再有人捐

利申：反對中蟈，反對活摘器官，支持屍體器官捐贈

將穆斯林同法輪功垃圾循環再用

真係笑唔出 唸起都心寒 ， 活摘 以命換命 被摘者應該係被迫無錢收 唔知幾多呢類人受害 再聯想埋新疆個班人。。。。

應該係三和大神？

就咁睇文字都心寒

死韓狗咪搞咁多野啦

原來法輪功話比人活摘器官係真

睇落似係黑市器官交易

支那貿易戰點會輸？

之前有單新聞有條港女上去做肺移植，肺都有得移植？邊有咁多植物人可以捐肺？

全世界都係要排隊等人捐，係中國可以調返轉一去就有，好唔合理！

雖然中國人多，但有病要等器官移植既咪更多，點可能招呼咁多外國人？

要鼓勵生育

其實呢個topic真係可以嚟一場正義辯論

正義大辯論

一人一信send去白宮

呢d醫生好嘔心
侮辱醫學

真人真事
我以前教會有個弟兄，佢老豆喺大陸換咗個器官

想知支那既人頭移植手術去到乜境況
之前口吹到行個活體實驗又無咗件事

鄰國偷咗人嘅任何技術之後
對人類文明冇貢獻都算
重要殘害普世價值
再厚面皮到話番人哋瑞典「挑戰道德底線」轉頭

笑左 最適合既工具係一神教 因果循環係唔會令人容易統治 除非係神道信仰果種

睇到法輪法果度就冇睇
唔怪得冇晒d人 香港以前都有幾十人出黎做下show
應該都坐晒洗頭艇
剩底果個應該係大陸狗共既人
每當有人想加入就會叫佢去碼頭等
所以咁多年都係得佢一個法輪法既人

支那應該係人類歷史上最邪惡國家

唔信個D跟本以為支那人無咁變態, 但現實支那人係更加變態.

做得好

但係南韓自己咁多黑歷史
幾時又可以揭下自己國家內幕

《Never Let Me Go》

黑歷史要第三者報先中立同有人信.

法輸功講左咁多年都無乜人當真.

動用全國力量抹黑 梗係冇人信

dd

人體標本 器官買賣

大劉

今次比個like韓仔

洗死紀錄
支持咁既垃圾政權，抵佢地比人活摘
佢地唔係話做中国人好自豪好幸福咩

介紹個人畀大家認識

曾憲梓

曾憲梓曾患上腎衰竭，1998年在中國中山大學附屬第一醫院進行換腎手術，第一次移植排斥強烈，生命危在旦夕；胡錦濤等中央領導人要求廣東省全力以赴，第二次終於換腎成功。

台仔呢排成日講活摘器官係因為啲人屈鳩柯文哲有份幫大陸活摘器官
但係其實柯文哲只係出左篇論文話有隻醫療技術可以keep住啲心肺功能受損既屍啲器官耐啲爭取時間去做移植

即日起抵制 三星 樂天 LG

之後睇過單大陸新聞 有個男人去醫院做手術（非大醫院），做完手術之後日日感覺好唔聚才，身入邊好似少咁樣野咁，開頭以為休養一排無事，點知呢種感覺無消失過，身體又虛
之後去做全身檢查先發現無左一邊腎
事後去返個間醫院討公道，醫院死都唔認 最後不了了之左

連做個手術都可以無啦啦比人拎走器官
又未計有d窮到無飯開既人會甘願賣器官
根本大陸只要你有錢都唔愁無器官比你

世界都係中國嘅 器官

去侵仔twitter comment有冇用

全球最大活體器官供應商
重會無錢打貿易戰??

活摘好多連登仔都唔信

其實大陸人體器官需求量好大，單靠死刑犯係遠遠唔足夠，所以一定靠活摘因為新鮮而且供應鏈穩定．

所謂活摘主要係收容所，重有隨機通街捉人．

搾壓人口紅利到最後一滴

柯文哲係最早發現大陸Ｄ黑器官，仲特登整左全球首個器官登錄冊系統，俾大陸醫生見到每個捐贈者既來歷資料，希望用良心施壓令佢地思考做唔做單移植。

不過中共理所當然冇拒絕左

腥講人本質上同大陸人一樣，都係中（共）國人

原來到而家仲有人唔信

做港奴好呀, 多謝腦細

痴撚線 d大陸閪睇完youtube條片都仲可以幫中共講好說話 明明畀人活摘嗰d就係佢地d同胞 咁都可以繼續盲撐 不得不就大陸洗腦真係勁

用下腦都知啦，個個國家都唔夠，係得你中國咁撚巴閉

剩係呢樣反人道行為同集中營，足以比美國抄佢家

lm

幾撚痴線國家先會拎國民健康黎賺錢 唔該八國聯軍去多次中國

佢地係邪教呢個名都係中共宣揚出嚟嘅姐

第一日知 睇下點逼害維權人士同法輪公就知

大陸好多兒童失蹤， 根本就唔係畀人轉賣，而係攞咗去摘腎，大陸啲老嘢(重有犯婦人)，換細路仔腎更有生命力，最強保持青春方法。

又block幾隻五毛狗
呢世都唔去大陸，太恐怖

好先進自由道德

支那有世上第一個人體農場

睇完個心好唔舒服

會稀罕你睇咩？
人地面向北京
反而夠膽報d岩大陸聽既假新聞

以前一路睇鋼練一路都覺得好似影射緊中共，作者真係好勁

法輪功唔煙唔酒 先做到活摘器官嘅首選
fk chi na

法輪功創辦點唔知個主腦係外國仲好過係中國
好似外國反而覺得個教係好
邪教係中共宣揚迫害

韓國 80s 90s 大把變態嘢

韓戲大把講

台灣新聞

比歐美左膠知道個真相會點，想睇下佢哋有咩反應

記得中學有個耶撚老師分享過佢親人(五十幾歲)個肝有事
最後番大陸用三十萬搞掂 換左個年青人嘅肝
一撘到路就即刻番上去有得換
仲係咁話係神蹟降臨 感謝上帝
個時仲心諗點解話要換就即刻有

佢好彩,又或者肝嘅供應較多
識人換腎排咗差大半年先有

BTW,唔係剩係得活腎先可以做器官移植,屍腎都可以

果陣狂傳
入廁所就會唔見人

死囚死左你估會點？

殺破狼2，硬係覺得成套野影射某國，而且獄長係某國演員扮

返大陸啦你on9, 包你一世睇唔撚到.

Lm